藤本タツキ新作 漫畫電鋸人25中文

炎拳作者藤本(藤本タツキ)登陸週刊少年JUMP新作樹 漫畫電鋸人 集中討論